要全世界知道香港人不再相信法治

當政府不斷去同全世界講香港幾自由，司法幾獨立，
個現實就係依家香港人都唔相信香港係有法治！

Justice must be SEEN to be done，
人民睇唔到有公義，其實等同冇公義！

所以，可唔可以推個hashtag同全世界講，

#香港法治已死
#ruleoflawisdeadinhongkong

香港不再是有險可守喇！

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

推

香港人唔係唔相信法治
而係香港既根本唔係法治，搞清楚

香港唔係連登仔統治咩？